TabliceMaturalne2017

Aplikacja z tablicami maturalnymi zgodnymi z CKE (są takie same jak na maturze).

Ma ona ułatwić dostęp do wzorów z poziomu telefonu, przystosowuje tekst do ekranu telefonu.

Aplikację pisali:

Konrad Bosak
Jakub Bosak